我又以為返左大陸

可惜我唔敢行去同佢講喱度香港黎

咁撚癲

返大陸
去中國

有咩問題